中大學生會辦「中大保衛戰」一週年展覽 校方：絕不容許違法行為

展覽都係違法行爲，收皮啦

係啦係啦，返中大都係犯法啦

份聲明邊個出呀?
同特區政府發言人一樣，從來都無呢個位
都係淋奠講？

點解你覺得班奶共狗食下tg就會唔奶共？
共產黨比屎佢地都仆住去食仲要話好好食添啦

又自創法例？

犯邊條呀拎出黎呀？做展覽出18禁相呀？

出文既人應被歧視、針對及侮辱

垃圾段x智

蘋果話係張poster入面支光時旗出事

仲要「 或涉嫌違法」
廢到

展覽違咩法

最多幢個牌寫住千祈唔好/引以為戒囉

展覽違咩法
叫後代引以為誡咋喎

校方快D打62717171舉報班學生

特登加層煙遮住半邊喇喎⋯⋯
咁係咪以後任何新聞圖片有呢枝旗出現都要打格仔先？

係咪因為阿一哥係校友先唔攻?

展覽本身點違法？
展覽嘅內容亦無可能稱為違法